永光書院同永光堂而家開放左 大家有需要可以入去！！！

啱啱收到內部通知 而家永光書院同永光堂都開放比大家入去 有需要可以入去避一避！！！

永光書院 黃大仙MTR C1出口沿住龍翔道斜路直上

永光堂 樂富杏林街22號 沿東頭村道去鳳舞街，再轉入杏林街

推！

推到義士睇到！

再推

推

永光堂隔離係入境宿舍

我冇嘢講

繼續推

推推

光復香港
時代革命

推啊推！

永光係邪教+深藍
信唔過

我揸車去永光堂 ，有人需要義載嗎

撚係，我入過去祟拜，佢講D好正常，我女朋友都係度聽，唔覺有咩邪

大事大非當前仲分化